各位早唞

早安

等,寂寞到夜深,夜已漸荒涼,夜已漸昏暗

你係？

Aaaaaaaabbbbbbbbbbdddddddeeeee

我真係唔識你喎巴打

做個朋友好嗎

不了